建議市民可使用消費卷購買智能手機以安裝安心出行

唔識

戇撚柒鳩